異想天開，悟出未來科技前展大方向！！！

是咁的，訓唔著諗下諗下就諗到！
首先，我係咁諗既...人類既視覺觸覺嗅覺..都係由大腦去控制，咁有冇機會可以製造一個機器去控制我地既大腦呢？控制從而改變我地既視覺觸覺嗅覺？

舉個簡單易明既例子，如果利用依個咁既機器去令我地既大腦🧠產生一個異性，一個幻象，而我地又對依個幻象有左視覺觸覺嗅覺，咁會發生咩事？可以解決單身🐶既問題？

另外，如果有個咁既機器，咁我地咪可以實體化左啲遊戲，令我地進入遊戲世界？進入數碼世界咪唔再係夢想？

可能有人會話，你估咁容易控制大腦咩？根本無可能！

但係其實依家都已經有啲產品係慢慢向住依個方向發展，
例如最近台灣好興既透明奶茶咁，睇落去透明但又有奶茶味，究竟係欺騙左我地既視覺定味覺？
又或者我之前係網上見到既一隻杯，倒啲水入去可以有水果既味道咁，如果有方法可以欺騙我地既大腦，咁有冇方法去控制佢呢？

以上係個人諗法，有咩意見可以留言，歡迎討論！

頂，標題都錯，係發展唔係前展

睇得MK動畫多？

原來班精神病人一直走緊世界尖端

可能有影響

突破盲點，不過精神病人係無得自己決定有冇產生幻象

我唔太熟科技野 但透明奶茶唔係欺騙緊你視覺味覺
佢只係用咗另外既方法去整奶茶 令到佢透明

而你話數碼暴龍世界 我覺得vr就係做緊呢樣野

如果你話透過控制大腦去滿足慾望 理論上唔係食屙瞓呢啲生理需求都無問題 因為一直send飽肚message去腦到唔會令你有營養 所以會死
但開心唔開心我諗係控制到 好似不赦島咁主角剪咗腦既一部分變無感情無思想既人咁
但大腦太複雜 好難去做到「初戀個種開心」既地步
我諗暫時最簡單就係食毒品去換快樂同滿足感

無欺騙過你既視覺同味覺喎....

三得利稱透明奶茶採取「高濃度香味提煉法」的蒸餾技術製成。簡單說像茶葉熏雞一樣，紅茶葉與水蒸氣接觸，再把蒸氣冷卻變回液體，因此，透明的水能沾上紅茶香。至於，透明奶茶的牛奶味從哪裡變來？據三得利指出，透明牛奶在一般牛奶中抽取「乳糖」及「乳清礦物」，注入透明奶茶內，令人感覺到牛奶味的影子，過程中並沒有採用人造香精來生產。

Btw, 世界靠你啦

其實我都唔熟科技，不過係突然有個咁既諗法，奶茶可能真係唔關事，但我提到個件機器同vr既分別就唔同，Vr只係將二維世界帶到三維世界，令你好似身處其中，但我諗法係將三維空間帶到四維空間，姐係會多左觸覺，所以我諗會唔會有辦法可以呃到我地既身體

我所提到既杯